\begin{aufgabe}{Minimum von Zahlen}
\begin{enumerate}
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{minimum}, die die kleinere von zwei
übergebenen Zahlen zurückgibt.

\begin{schemecode}
; Vorlage:
(define (minimum x y)
    (if ...
        ...
        ...))

(minimum 7 4)
; soll evaluieren zu: 4
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Tipp.} Probiere in der interaktiven Shell mal~\schemeinline{(> 7 4)} aus.\par}

\item Erweitere deine Prozedur, sodass sie das Minimum aus genau drei
übergebenen Zahlen bestimmt.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Später werden wir lernen, wie man Prozeduren
schreiben kann, die mit einer beliebigen Anzahl Argumente klarkommen.\par}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
